(突發)冇圖 有2個大陸人係我屋企門口影相

冇啦啦有人係我屋企門口影相 好驚佢地一陣入屋打劫我
我而家應該點算好?

應該俾錢我醫頸

ip都唔使check

上次我朋友又係咁
之後都見唔到佢了

屌 POST唔到打直

咁我咪死鳩緊?